［好鄰舍］點解眾籌咗2700萬，要對外宣稱只係籌到890萬？

留負評前唔該回應下點解要隱瞞籌到嘅款項，係正正直直既點解唔做 audit report

根本就係呃手足錢，btw 個牧師其實已經去咗英國風流快活你班友仲懵盛盛

對外宣稱得1蚊班狗都無權凍

樓主上年5月：

貼夠反對修訂逃犯條例未呀屌你老母！

答咗我問題先啦，點解隱瞞籌到既款項？

五毛收皮啦

計埋教會本身自己信徒捐款？

十一奉獻得150萬，邊有捐千幾二千萬

點解你會信黑警

岩牙。明明831冇死人

721冇打人

差佬最低武力

收埋毒藥扮哮喘藥

差館冇打人

冇用布袋彈射頭

冇插贓嫁禍

做咩你地成日唔信

因為銀行紀錄唔可以做假，班狗呢個位無得老作

唔好spin 開啦

答咗我問題先啦，點解隱瞞籌到既款項？

眾籌有冇audit report睇？

每個禮拜都奉獻，千幾二千萬都算少囉

狗講你就信,睇死佢都係問匯豐個戶口有幾錢,佢就直接唔睇來源就咁話有2700萬就好似發現新大陸咁啦
一間教會有錢點會只靠眾籌,除非你講到一般捐款都係洗黑錢啦

Thx

其實呢
佢哋原來收到2700萬捐款
我覺得好欣慰
香港人真係好溫暖
默默地做咗好多嘢
而家俾人凍結晒
好多無家者要再流落街頭

點解你覺得籌款多過預期就一定係自己用？佢有冇轉走d錢入自己戶口？
人地用筆錢幫忙流亡手足（類似傑斯個d)唔比既？
你叫當時人解釋，係到FF無意思。

一炮還清棟樓果幾個拉左未

睇定啲先 而加得黑警話全部係眾籌 睇下好鄰舍有咩反駁

點呀新移民

你信黑警 ？

許智峯有audited report咪一樣屈
而家擺明唔係事實照屈
上左headline當係事實
不斷重複咁做去製造假象

5毛死全家

唔洗理樓主條假膠

好鄰舍北區教會社交網站專頁多個發出呼籲捐款或奉獻的帖文，當中有提及必須註明捐款或奉獻用途，教會提供五項分類，包括「自由分配」、「教會用途」、「支援青少年幹事」、「無家者短期住宿服務」及「社工工作支援」。教會過去亦有提供「青少年醫肚計劃」及「第三波肺炎緊急住宿」等眾籌項目。

教會曾在官方網站及社交網站專頁發佈多份財政報告，單計「無家者短期住宿計劃2020-22眾籌」、「支援青少年幹事」、「社工工作支援」，以及已暫停的「青少年醫肚計劃」及「第三波肺炎緊急住宿眾籌」，合共籌得約890萬元捐款，實際支出約360萬元。

五毛
警察明屈

而家講緊佢地claim只籌到800幾萬wo
當然可以係差佬靠屈
但你咁大筆數係咪應該起碼有audit report睇？

好鄰舍北區教會社交網站專頁多個發出呼籲捐款或奉獻的帖文，當中有提及必須註明捐款或奉獻用途，教會提供五項分類，包括「自由分配」、「教會用途」、「支援青少年幹事」、「無家者短期住宿服務」及「社工工作支援」。教會過去亦有提供「青少年醫肚計劃」及「第三波肺炎緊急住宿」等眾籌項目。

教會曾在官方網站及社交網站專頁發佈多份財政報告，單計「無家者短期住宿計劃2020-22眾籌」、「支援青少年幹事」、「社工工作支援」，以及已暫停的「青少年醫肚計劃」及「第三波肺炎緊急住宿眾籌」，合共籌得約890萬元捐款，實際支出約360萬元。

五毛收皮啦

拉

想知佢幾時對外宣稱籌咗890萬
我今個月都比上個月多一個月人工

敢問一句你呢個資料係點得返黎
黑警講咩你就信足哂，定你根本係知情黑警?
我就退一萬步當黑警披露既資料正確
咁佢地有冇話對外宣稱個對外係咩野人
如果係大公報文匯報記者查問點解要開底牌?

你咪分化住喇，答咗我問題先啦

樓主傻尻?
你睇statement 點知全部錢係眾尋返黎?

新移民

攞錢買軍火又同你講咩
嚴重弱智

唔明你係咁貼呢段野做乜
呢段咪就係佢地claim只籌到890萬
但而家人地鎖你account入面有幾千萬
當然你可以話多出黎d錢係第二度黎
audit report呢？

你咪中曬5毛／黑警離間計，人地依家咩都未公開文件就話有其他用途呃錢，人地教會得一個戶口，但入面有其他收益，佢一見到多過8m咪做野，但入面既錢有部分幫手足但又唔公開得咁你叫佢點做比你睇？

佢有8個項目收錢
890萬只係其中三個項目
但警方就老屈

手續費嘅嘢你唔明架啦

你咪走去問佢哋囉，你問我托柒咩。你又覺得我會知？

人地個REPORT 係講唔同既籌款結果

自由分配」、「教會用途」、「支援青少年幹事」、「無家者短期住宿服務」及「社工工作支援」。教會過去亦有提供「青少年醫肚計劃」及「第三波肺炎緊急住宿」

教會曾在官方網站及社交網站專頁發佈多份財政報告，「無家者短期住宿計劃2020-22眾籌」、「支援青少年幹事」、「社工工作支援」，以及已暫停的「青少年醫肚計劃」及「第三波肺炎緊急住宿眾籌

都唔係問緊呢樣野 轉移視線？

又block一隻5毛狗

你有冇睇內容嘅

又搞分化 過主啦 傻閪

blocked 風向撚

此post已完

樓主唔係假膠, 係知名5毛, 睇下#3

原來唔識中文

爬文啦樓主 5個戶口加埋2700萬 許勇夠眾籌85萬 黑狗咪又屈鳩埋佢親人凍左成幾百萬 唔通咁又係隱瞞？

樓主唔好淨係負皮我，答我得架

點解點解點解？點解你咁撚冇良知，你老母4隻腳架！？
答左我呢知問題先啦5毛！

我答你 狗話係就係？

5毛已深潛。

警黑講你就信，偏偏唔信auditing
中國嘅教會都係被中共屈挪用資金架啦
有去過教會捐錢都知好多時係唔寫原因

點解成幾千萬都唔開離岸戶口

Blocked

起底番樓豬最早既一個PO, "每個人都有自己抗爭極權嘅方式，請唔好踩低對方嘅做法", 就咁睇似乎係手足(都好膠架啦), 但之後D引戰分化PO就....

司馬仲達
•
1 年前
每個人都有自己抗爭極權嘅方式，請唔好踩低對方嘅做法
#2
張嵐
•
1 年前
現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

五毛定文盲

許眾籌既錢係哂律師樓戶口，有哂紀錄既
唔好班狗講咩就係

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

咁大條數人地教會會唔知點計?
要洗黑錢都係報實數籌幾多之後亂claim數喇
班狗而家一個個清算

拉

匯豐話自己無凍結咁你係咪信？

樓主懶哂嘢咁話要Audit report姐,如果唔係真係費鳩事理佢
毅進制之下個銀行balance同眾籌唔夾咪話人洗黑錢啦,班狗有咁叻就去哂做audit狗啦
HSBC仆街一件事,但同星火唔同,教會性質就係會收呢D錢,銀行都一樣有SOP處理,係有不明存款嘅話一早就Freeze咗啦,仲使等你班垃圾狗要求?
一係以後都唔好俾教會捐囉,睇下管爸爸仲會唔會保住佳仔?

狗又好政府又好,成班都戇撚柒鳩

賤種
死出黎未

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

五毛 收皮
黑警打壓人權唔討論，話題帶去針對受壓人民.我屌你老母

所以黑狗擺明出口術 加埋唔關事既戶口話你洗黑錢 今時今日仲有人信狗先好笑 不過樓豬五毛就由佢

仲信班狗

好彩#2講一講

岩牙 孫中山成日收埋名冊又唔公開收左錢

唔知落格落左幾多

黑警係講上年去到今年籌到2700萬，但網上公佈眾籌890萬元係幾時公佈，有冇講係幾時至幾時既籌款???

咁少資訊就諗住人格謀殺?
叫黑警交代多啲資料先啦

樓主垃圾 幫d狗亂up

7到你
上唔識中文又衝出黎柒

拉落熱門

不推文啦

樓主同一隻狗俾我講中咗,偷偷留低負皮

今時今日仲信黑警消息
你唔係弱智我都解釋唔到

我唔知你有冇留意
呢個好鄰舍其實成立左幾年，係個規模好細既宗教組織
係過去一年先為人熟知
坦白講，如果唔係舊年既眾籌
佢地戶口唔理wtever reason係唔應該有二千幾萬咁多
ok呢個唔講住，或者佢地有第二d途徑

但係呢個時候你負責人又咁岩身在外國？
籌幾百萬幾千萬既project係咪應該起碼有nominate會計師樓監察
佢搵左邊間會計？

屌你同搞612同大J同一套路
收撚皮啦屌你老母

警謊千萬捐款有冇Audi report 睇下

推這個

吠audit report係第二隻嚟
心諗乜撚嘢「眾籌慣例要audit report」
幾時改寫咗歷史

請指教
audit report唔係財政報告wo

司馬仲達都唔識
Block左佢先繼續討論啦屌

樓主做乜唔撚pin呢個

條數你睇嫁?你係邊位?有證據就拎出黎啦

首先你要證明好鄰舍真係眾籌咗2700萬先

一有人認真答就潛撚左水

thanks, blocked.

樓主係黑警黎架

買份蘋果睇啦， 有 audit report樓主都唔識睇啦，

上面唔好同嘈
推這個post

我既問題都係呢個
例如許智峰眾籌
佢眾籌錢會hold係律師樓account

你話教會要即時用所以唔會再落律師樓我ok
但好似612呢d都一定會有audit
就算係左媒都只係攻擊佢d錢難申請
差佬都入佢唔到
但呢個呢？

重點
信得狗既知咩人啦 大家唔好推

許智峰做晒
照冷佢戶口
就知根本係亂屈
你駛唔駛幫警察做野合理化

樓主體現咗，咩叫不信任、自私、主觀態度，用呢啲反社會情感去質疑一齊，不過只限於極權嘅對立面，即係無權利嘅人。

樓主無視該會做過嘅嘢，先唔講係咪2700萬，點解就覺得啲錢一定會私人用? 支那共黨啲人就貪，點解就覺得有眾籌嘅人就一定會貪?

雖然都知有樓主呢啲人，無得救之餘，仲blame the victim，不過我相信有腦嘅人會思考。當真係出咗盤數，佢哋真係有拎走啲錢自己用，我就會插爆佢哋，但唔代表我唔再信任其他人。

我屌你老母啦死五毛
人地上砷果D 計劃報告只係2020 開始既其中三個月
有D 7月到11月, 有D 5-8 月份份唔同夾埋890萬

人地咁耐眾籌夾埋有2500萬
你就拎人地Quarter Report 黎周人地洗黑錢

長和今季net profit 得十幾個億
誠哥有幾千億身家,所以佢洗黑錢

你答黎答去都答唔到
我既問題好簡單
佢地既收入同善款
搵左邊間會計師樓做audit?

班狗一日就已經宣稱夠料話係黑錢,
就算有HSBC幫手都已經叻過哂全香港嘅會計師啦
信班狗啱架啦,使撚睇一份滯後嘅Audit report咩

一方面叫人拎report出來,但又唔質疑狗嘅講法有冇漏洞,你都已經有罪假定咗啦

明明許智峰單嘢都話咗你知，班黑警係吹緊水，放得出嚟嘅消息，基本上係厄緊市民。

見唔見到許生公開完條數，班狗就無出聲無回應，用你個柒頭諗諗先。

回錯人，sorry bro

醒未？警察第一次砌生豬肉？袁木好誠實？

如欲了解本會本年度經會計師的核數報告，按政府公司註冊處規定，則需待下年3、4月份本會呈交相關文件予公司註冊處；屆時敬請前往公司註冊處網頁作了解。

再次感謝各位同路人所付上的，請為我們禱告能有加倍的智慧把所得的資源有效地給予有需要的人，亦願天父厚厚的加福予您的家庭！

識唔識字呀五毛狗

你去問你d 狗朋友啦！

照你咁講612基金搵核數師做乜9？
橫掂要屈你都係照屈
做乜咁樣晒大家既捐款？

黑警的說話一概不可信

因為基督徒全是招搖撞騙的.

廣州教會遭執法人員強闖 3 人涉傳播邪教被捕 傳道人被控「招搖撞騙」

等睇好鄰舍澄清，唔係就默認

食屎啦
李桂華鄧炳強找mortgage 邊度黎
係唔係收虧
樓主有冇audit report?

李桂華鄧炳強找mortgage 邊度黎
係唔係收虧
樓主有冇audit report?
等李桂華鄧炳強澄清,唔澄清就係默認

死開啦五毛狗，黑警講嘅嘢你都信，如果你唔係五毛都一定係弱智。

BLOCKED

關事？咁spin都得？

我認為咁講有盲點
612班搞手有專業界別人士,對於點樣Control有一定嘅要求同知道點樣可以令人有信心捐俾佢地,所以一開波已經係好高規格
但學你話齋,本來已經係一間教會仔,你要求人地有612咁嘅management team係太離地,好多上市公司大撚把錢,都只係僅僅滿足到listing rule嘅要求,何況係一間教會仔?

同埋,你邊度睇到佢有浪費捐款?以事論事唔好屈得就屈好喎

其實文字上都好清楚啦
有嘢需要澄清咩
對外宣稱籌到嘅890萬只係其中三個計劃
點解警方只係執住呢三個計劃而唔講人地有其他捐款用途？
策略性以偏概全嗎？

乜野唔關事?
而家警察冇出錢眾籌懷疑人就得?
我有份出糧比警察懷疑警察都唔得?

why?

支持你開個新post去問警察mortgage嘅嘢

同時支持好鄰舍教會快啲出嚟解釋吓

死返去波台出埋啲懶好笑其實戇鳩到無倫的9up日報啦

相信政府

I mean就係612樣樣野跟足晒規矩
事實證明係有用唔係冇用
雖然要俾多好多支出，但盤數清清楚楚
佢作為最樹大招風錢又最多既基金
仲可以一直運作如常

但好鄰舍壇野真係好流
過去幾年佢地都有定時做下團契啊義工服務啊咁樣
但過去一年開始睇佢地個網頁全部都係講點俾錢佢地同佢地唔夠錢
差佬會做假大家知，但係公開講你戶口凍左幾多錢而實際冇就冇可能
因為遲D要上court
許智峯戶口被凍佢係即時公佈audit情況
但呢位負責人就只係叫打壓叫逼害，冇解釋二千幾萬到底點黎
而咁岩人又會係英國放成三個月「安息假」
屋企門口又會咁岩有移民公司紙箱
你真係覺得可信？

block

890萬 係咁黎
青少年幹事眾籌報告 11/9/2019至31/8/2020
330萬

教會眾籌項目簡報(11月)】 31/7/2019 - 31/11/2019
164萬

第三波肺炎緊急住宿眾籌 14/7/2020 - 21/7/2020
27萬

無家者短期住宿計劃2020-2022眾籌 8/4/2020 - 30/6/2020
183萬

青少年醫肚計劃 31/7/2019 - 31/3/2020
276 萬

Total 330+164+27+183+276 =980
人地五份野都係五段唔同時間既Snap Shot
有D 計劃亦係ongoing
點解人地有2500萬就洗黑錢?

拉 Blocked

已封鎖會員 司馬仲達

已封鎖會員 司馬仲達

已封鎖會員 司馬仲達

負皮
拉 block

已封鎖會員 Watchmen

已封鎖會員 Watchmen

已封鎖會員 Watchmen

890萬 係咁黎
青少年幹事眾籌報告 11/9/2019至31/8/2020
330萬

教會眾籌項目簡報(11月)】 31/7/2019 - 31/11/2019
164萬

第三波肺炎緊急住宿眾籌 14/7/2020 - 21/7/2020
27萬

無家者短期住宿計劃2020-2022眾籌 8/4/2020 - 30/6/2020
183萬

青少年醫肚計劃 31/7/2019 - 31/3/2020
276 萬

Total 330+164+27+183+276 =980
人地五份野都係五段唔同時間既Snap Shot
有D 計劃亦係ongoing
點解人地有2500萬就洗黑錢?

同你求其搵5份長和系quarter Report 黎話誠哥呢兩年搵左既錢同report 唔對數,然後話誠哥洗黑錢一樣

仲係唔對數喎，點解你咁抗拒要好鄰舍教會出黎解釋？在情在理都好應該解釋吓

調返轉咁諗,就係黑警打得死星火但打唔死612,宜家就搞D細機構
正正就係睇中細機構冇咁多專業人士落場,唔會使多餘錢保障自己就俾位人入

我就咁睇,其實同搞星火嗰陣係同出一轍,但冇諗到會屈一間NGO洗黑錢姐
除非狗同黨媒有料爆到其他黑幕,如果唔係,我只係覺得班狗淨係望住HSBC俾佢嘅Statement,再google下好鄰舍嘅言論話佢兩條數唔啱就拉鳩人話人係黑錢

而政治打壓都係事實,我好肯定大部分中小型教會同埋業主立案法團都係帳目不清,就算report年年出disclaimer,CR都一樣唔會理,咁多間唔搞淨係搞呢間,擺明就係趕盡殺絕

唔講呢間,就算係捐俾其他大型教會,佢地咪又係拎大舊錢買樓買地,佢地有冇自肥都唔會知,灰色地帶實有,但班狗利用灰色地帶做自己想做嘅拘捕先係最仆街

唔洗解釋，我要睇自己去睇Audit Report 就得

如欲了解本會本年度經會計師的核數報告，按政府公司註冊處規定，則需待下年3、4月份本會呈交相關文件予公司註冊處；屆時敬請前往公司註冊處網頁作了解。

再次感謝各位同路人所付上的，請為我們禱告能有加倍的智慧把所得的資源有效地給予有需要的人，亦願天父厚厚的加福予您的家庭！

你expect 個report寫咩?
我有2500萬, 有800萬拎左去A國家俾X個手足, 有800萬留左係香港俾狗咬D小朋友睇醫生, 咁呀?
根本呢D眾籌不嬲都係講個信字, 唔信就唔好俾錢, 係咁多

走佬除咗洗黑錢之外仲可以因驚國安法嫁
只要無證據證明眾籌錢當咗係奉獻錢就基本上無犯罪
人地始終係教會，係有佢地本身支出，見佢地個網下年3月先出Audit，即係佢地而家味做今年
Btw 一個教會一年收入先得1800萬係少得好可憐，牧師社工, 會堂等全部都係錢

政府官腔式回答
thx for sharing
你唔講都唔知原來佢地係咁回應

教會眾籌項目簡報(11月)】 31/7/2019 - 31/11/2019
164萬

青少年醫肚計劃 31/7/2019 - 31/3/2020
276 萬

兩條數都係醫肚計劃
下面條數唔係overlap左上面個條咩？

紀錄唔可以做假，但詮釋空間就好大。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

【逆權運動】警察三大基金5年累收2.1億捐款 課金商鄉背景大起底

唔係咁答可以點
法例只係規定一年交一次數,今年條數未簽名作實,有咩問題?

即係咁
我同意你所講既係
如果呢間係藍絲教會，佢實冇事
但so far條數真係差比較遠
多左成千七萬，負責人咁岩會係英國放緊三個月「大假」
似乎有移民跡象
新聞爆左出黎淨係叫政治打壓但冇交代D數點黎
你話冇問題我真係唔信

唯有等睇上庭更多資料，到時真係先知啲錢去左邊

似乎似乎
而家你似乎違反国安法ok?

係咪覺得自己將兩件事咁類比好叻叻豬拗到人地唔識駁返你
啲官就算係中共直接科水找數咁你吹呀？
你又想講個正當性又揾件唔正當事黎up

其實都應該繼續迫佢哋答覆啲錢去咗邊，畢竟都係一筆大數目，就咁官腔識嘅回應唔係咁好

好多PR 狗，5毛出沒注意

佢地唔係你講個隻「教會」
得幾個office仔好小型架咋
當奉獻錢又的確係點都吹唔漲
但佢有好多project，例如醫肚仔，例如無家者
靠註明個邊黎分，但我冇睇錯既話都係入落同一堆account到撈亂晒
如果比如註明醫肚仔條數有800萬但你只公佈有300萬
呢D咪就係可以入洗黑錢

咁都係無解釋到個報數出入
黑狗賤一回事
教會事業不嬲cap水一回事
留名睇澄清

擺撚到明啦 唔係咁撚多人搞眾籌為乜

佢香港屋企俾記者影到門口有紙箱
個紙箱係間國際移民公司既，話佢似乎搞緊移民有乜問題？

已封鎖會員 司馬仲達

係咪覺得自己將兩件事咁類比好叻叻豬拗到人地唔識駁返你
1. 唔叻,但我又想睇你駁下咀
啲官就算係中共直接科水找數咁你吹呀？
2. 吹唔漲,有種行出黎講我Respect
你又想講個正當性又揾件唔正當事黎up
3.我中文差睇唔明。"個正當性"係邊個/乜野既正當性?

會唔會係過去三十年的信徒奉獻合共二千幾萬？港共語言偽術咁多花招，信佢？

五毛多到

唔識字

信黑警，on99

冇瞞，教會講明8xx萬只係其中部份項目。

聖公會咁撚大間豪宅比陳同佳住都冇人spin 聖公會洗黑錢啦
你想spin 一班係前線比狗打過既人洗黑錢?
咁難做既野你同公司開張貴D 既單啦

即係話
差佬係你眼中不嬲狗都不如
你搵佢同好鄰舍比？
即係你屌香港差佬亂黎，我話北韓差佬仲亂黎啦得唔得？

唔理佢係黑狗定假膠
一撚早block 左 好心大家唔好理佢由佢自己無癮收皮啦

邊到黎一班啊大哥
而家講緊好鄰舍個負責人咋wo
D錢係佢度wo

同埋陳同佳住緊既係safe house唔係聖公會俾
仲有管浩嗚話陳同佳個日俾記者影到上半山唔係佢住個度黎
係上住聖公會傾野傾完就去safe house

我唔想回你
你都唔係問我果個人
定係你唔記得轉ACC 渣

照我所知 ngo 都要交 audit report
只係唔 public 得政府睇
如果唔正直，幫佢出 audit report 嘅會計師都幾大獲

留名等公開之後一巴一巴車埋去

五毛block極都有

使乜等上庭丫
警察拉得就信警察啦
信政府信警察

唔知以為你有份做audit

大佬啊，條友個問法好易明姐
唔駛咁就屈人係分身掛

攬炒巴都執幾千萬，一 D 都唔出奇。

真，我等緊陳凱興出盤數一巴巴車落五毛塊面

行政費用唔洗錢？

ngo唔造好個report 點拎資助呢 d project又下下都要寫定,
所以ngo應該幾穩陣先岩

2700同800邊個黎先邊個後黎
2700萬係咪同800萬同一時間入帳, 有冇得拆開, 都無講到無人知
反正呢家比人凍結account 只需要懷疑就凍得

就算好鄰舍信唔過 我可以唔信住, 我一定唔會信班狗

咪喺HSBC度凍結咗囉,咩叫去咗邊
如果真係轉走咗一大筆俾教會某幾位成員嘅私人戶口,班狗會唔講出來?
以佢地講嘅資料所見,肯定係俾埋張Statement佢都未知D錢出咗去俾邊個啦,咁撚威咪即管做埋Audit狗嗰份

已封鎖會員 司馬仲達
完全封鎖

唔好同支那蝗浪費時間

條友一係弱智一係中學雞係要駁咀拿返渣沙
你睇佢上面拎埋聖公會講
永遠講緊a條友只識咁b呢c呢
b至z都有問題=a有問題都係無問題

依家咩世代啊，香港俾佔領左啦，正正直直俾人當街打死你咪又係調頭走

你有邊次唔係調頭走呀？

bank statement 寫住有2700萬,唔啱數,拉得
唔好高估毅進仔嘅智商,200%係咁

香港多水魚

傻仔
今時今日都咁天真

警察 銀行 許智勇
三方講野都有出入啦
當考試MC咁做囉
刪除法
當冇野係可信
就唯有搵最唔可信嘅出黎先
2019-2020
邊個講得最多大話
大家有目共睹

樓主柒到潛撚左

漏網之魚，blocked

移民搬得走個人,搬唔走成間機構
董事走咗佬去外國,唔代表佢唔可以繼續履行,冇犯刑事罪咪得
都係嗰句,有真憑實據證明佢地私吞嘅,狗唔會唔大大講
真實就係佢地冇證據證明,最多都係charge人洗黑錢

呢d公關技倆,用來誤導班藍屍廢老已經好足夠,有幾多廢老會明白其實洗黑錢嘅風險喺香港係多到搵唔哂先得架

咁又係支那蝗

依家擺明私吞公款

唔好唔記得,陳同佳嗰隻都叫洗黑錢
只係萬能key

無潛到，黃色經濟圈真多垃圾

邊撚度吞呀?睇過?
定係你係阿蛇有料爆呀?

好似習總個女 食中國饅頭？ 定吉野家咁藍絲罰到分店收灑皮

簡單D問啦
你覺得佢戶口有冇2700萬？

你要講好鄰舍我同你講返好鄰舍

警察Claim 以下
1. 公佈收左890萬
2. 戶口2500萬
因為1同2唔對數,所以懷疑人洗黑錢凍結人戶口

我既結論
1. 好鄰舍有晒數係網上,果D 數全部係Quarter/ Semi Annual, 同警察既1 大致match
2. 即係話警察用人地網上公佈既收入(Which 唔係歷史收入,係某眾籌某/三個月半年既收入,共公佈左900萬), 再對返人地身家有2500萬,而話人洗黑錢。即係長和系五間公司放半年un-audited Report 上網,然後話誠哥身家多過呢條數話佢洗黑錢一樣
3. 聖公會同 好鄰舍都係教會, 聖公會有錢買豪宅我都冇懷疑佢洗黑錢。好鄰舍有2500萬身家我點解懷疑佢洗黑錢?

咁講法
即係如果你銀行戶口有既錢
同埋你所有既總資產夾埋
多過你打工以黎得番黎既錢總和
就代表你有收黑錢

黑警有冇講個二千萬眾籌左幾耐?
有冇講二千萬係單一眾籌定連埋其他收入

你叫黑警答到細節人地先答到你架

不推文

淨係一樣好簡單既野
大佬你公佈出黎條數得九百幾萬
上面有人話係snapshot
但你醫肚餓都停埋
而眾所尻知今年D活動自疫情開始已經靜晒
國安法後直情絕跡咁滯，捐款自然會減少
你睇612都開始乾塘
而佢公佈既數字即使係snapshot，都已經cover左大半所有活動既活躍期
有乜理由個part係九百幾萬
個part以外有成一千七百幾萬？

5毛死全家
拉

唔怪得我一早block撚左你

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

太多細節冇提,冇咩可以討論
如果2700萬係由開鋪起儲落嘅結餘的話,咁又有咩問題?
佢又唔使好似612咁幫人找數
正正就係活動停咗先會有錢剩喎

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

呢個五毛post黎，
主要用途係用黎block五毛

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

教會fb講佢地有report

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

人地註冊慈善機構黎
同埋離岸嘅話，手續費都好係野

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

燃狗

係支那豬認證post先岩，支那豬冇腦就會信狗隻囉

1 首先講負責人身在外國，
人地放緊七年一次嘅安息假，
詳情可以自己google下先出黎柒
同埋佢放假都唔係真放假，
而家嘗試設立英國分會

2
該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

行過路過唔好放過，已blocked樓主。

有錢淨反而唔係重點
差佬講既係有2700萬流入，冇講而家淨返幾多
不過我可以同意你既
都拉左人，排期上到court就會有更多details

我都一早block咗佢

但都要貼番出黎正視聽

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

已封鎖會員一23四

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block ，一堆已封鎖會員係度吠

又一條五毛

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

五毛盲狗潛左水？

1 首先講負責人身在外國，
人地放緊七年一次嘅安息假，
詳情可以自己google下先出黎柒
同埋佢放假都唔係真放假，
而家嘗試設立英國分會

2該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

懶人包
請block柒
一23四 同 Watchmen
兩條五毛

你落錯棋啦 你應該好似叻哥咁

死講睇唔到有2700萬 只睇到890萬

2700萬呢個數從未聽過 以後亦唔會聽過

咁咪立於不敗之地囉

差啲唔記得，仲有樓主

點解你會信黃絲

點解你會走出黎俾人block

該會沒有披露「自由分配」及「教會用途」的收支情況，警方昨晚亦未有交代聲稱的2,700萬元中，涉及以上兩種分類的捐款總額，甚至未有就各捐款項目的金額作詳細交代，卻指控教會隱瞞，有誤導嫌疑。有曾向教會捐款的不具名市民說，捐款時只希望幫助教會，未有特別註明支持的項目，「反正都係教會用，留畀佢哋多啲彈性」，明言不介意教會自由運用金錢，更不諱言相信不少人都是同類捐款者。

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

p.s.呢個五毛post黎，各位可以大block特block

講真黃絲咁多單,係得許智峯係起碼有證據.
而家實有證據係無問題反而令黑警更加難凍結, 其他都明顯係昆水.

藍曱甴去錯地方啦

條友假膠黎 不過覺得好無聊

好鄰舍北區教會透過 facebook 發出呼籲捐款或奉獻，當中要求註明捐款或奉獻用途，包括「自由分配」、「教會用途」、「支援青少年幹事」、「無家者短期住宿服務」及「被捕社工工作支援」等。如果單計「青少年醫肚計劃」、「無家者短期住宿計劃 2020-2022 眾籌」、「青少年幹事眾籌」、「第三波肺炎緊急住宿眾籌」、「被捕社工工作支援」五個項目對外公布帳目，合共籌得合共 800多萬，但教會未有公開「自由分配」、「教會用途」籌得的款項。

你spin夠未

連登仔眼中任何反對自己既人都是敵人

你真係有證據證明自己係清白，攞出黎比人睇

又變成一個一大堆黑警自己伸個頭出黎等block post
藍撚真心無腦既多

駁唔到就五毛

關你咩事

最撚憎啲人唔直接問當事人，走去討論區開POST問。

上次拉炒282單野

班狗連沽空同沽出都可以粉埋一碟去講就知

五毛狗

之前剩落有咁多係唔出奇

元朗某間痴線教會有成億都係咁過
如果交唔齊report就要入aml
香港一半以上既ngo 全部都要拉要鎖

點解會有條藍屍

依家係黑警要證明教會有罪
你條藍蛆係咪傻撚咗？證唔到就放人啦

何況就咁睇教會有二千幾萬唔係一件好驚訝嘅事
租場擴展人工，加上佢有三分一係比啲project 用

又係典型藍絲 Logic
Presumption of innocence
舉證責任在控方喎
人一藍....

警方都攞左證據出黎凍結左帳戶，咁咪到你要證明自己清白

人一黃…